路透社引述的錄音後分析

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

林鄭在路透社公開的片段中，肅若元先生指有關言論可到國際刑事法院作為指控林鄭的證據！
請參考以下4:08 ~ 5:10那段錄音

在路透社公開的18分鐘片段中16:15表示，林鄭指由於只有三萬警力，除了這三萬警力外，什麼都没有，所以蓄意縱容差人執法。然而警察人數不及示威者多，所以需要賦予權力予警察執法。
包括不配帶委任證及使用過度武力